深水埗天降橫財：幣少爺落深水埗派錢 被帶上警車返署助查

柒咗了

可以入差館派錢啦

24歲。。。。。。。。。。。